關於BNO，分享下支那人民既反應

中國人唔傻，只係講太多真話會被刪post
中國官方佢地會用官方宣傳口吻去代替真實聲音，掩耳盜鈴。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

港共最驚人走 (有冇錢都驚人走)
香港人有得走就好走

老胡已成condom
老胡怎麼看
老胡怎麼看

支那狗教人做人

支那人又好嬲好嬲 點解我地冇bno

都幾多正常人

又蠢唔哂
走哂班貢獻GDP既 邊個幫有錢佬搵錢？

哈哈哈哈 中国不承认双重国籍
說得好啊，但你為何抓住有外國籍嘅香港人不放，並聲稱他們是中國公民？
為何可以宣稱桂民海、李波中國公民？
如果真係咁好，入外籍=永久喪失支那籍，我感謝你！
現實係對香港人而言懶鬼中國籍就是鬼魂纏身，點都甩唔走

完全不明白做中國人與支持政府講大話有乜野關係

中國人其實只是一種統稱

尤其是現代變成多民族集合，那你要怎麼介定澳門被ccp 擁有前出生的是中國人，還是只算佔領後出生的？

如果中國人這個稱呼真那麼值得炫耀，為什麼他們會接受撒謊作為日常？
吹噓什麼騙人的社會穩定，不要造成壞影響，中國人坐火箭

其實那些關你屁事。

其實睇真D佢地D反應都五五波

仲以為佢哋會一面倒支持國家，mola mola

所以我唔鍾意屌大陸人

無錯佢地好撚多係小粉紅, 但佢地一生一世就係咁信, 傳媒同教育只教一樣野, 教到佢地成班白卡佬咁, 咁係邊個責任?

當然我亦無講應該原諒佢地咁大中華膠, 只係我唔憎恨佢地, 我比較憎恨背後愚弄佢地果個勢力

有啲仲有少少腦

認真講句，佢哋啲中文真係好難睇得明

咁你都唔好憎黑警呀，佢哋都係跟上頭柯打咋

咁都有人話當年納粹時期德國人只係服從命令，都無做啲破壞軍紀既事
諗起平庸之惡既debate

咁又另外喎, 屌你老味, 住香港你有權揀唔睇TVB架喎? 你唔好同我講做香港警察你無資訊自由

香港果班係咁, 係完全個人選擇

佢可以選擇唔做
但中國人被限制，睇唔到完整訊息

英國人反應